正式宣布土瓜灣為香港嘅烏托邦

九龍城都係
牛頭角都係

你同事開左個post啦 又開多個做咩 專業少少得唔得

事實黎，冇tg, 連記者都冇